[AN/iOS]Fate/Grand Order[92]偷雞英靈叻架種火人

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！
-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲
2.字智波帶土
(開台1符中限定)
3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。
4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

-長期搶1001失敗英靈靚相介紹-:
英靈靚相介紹：

ching ho ball

樓主好波!

攔截英靈攔截王上級騎士

Umlimited lost works

忍唔住笑

又binc

你已對這討論評分了

種火人留下了一個負評

下次黑人試下開十個分頁搶

又fail

大家唔巧再推
比nigger一條生路

個1001鎖POST會幾分鐘後解左
我頭先試過爆POST留唔到(就係NIGGER2次結界時)

係抑止力啊種火人
阿賴耶同蓋亞都唔想你搶到1001

仲以為比智者停左戰
果然台仔弱智既多
又戰

K島有人課左12萬HKD

抽乜鳩課咁撚多

一次??

計埋

你問罪哥/銀時

呢度都實有啦

我諗呢到D老屎忽都應該差唔多或更多
P.S.一週年計過差唔多7萬左右

2Dgay做乜鳩
入左教

咁計埋就好正常
課下課下就差唔多依個數架喇
HKD 12萬都係190 pack到
依到唔少人都有120 pack 以上
我諗其中一定有人過190依個數

lm

笑到
種火人

以後每個POST頭幾頁都係種火人恥笑區

整個新黑A Template

負評有2

叻架都有同黨

係舊燈cc post有人課金個錢可以俾首期啦，12萬

咁癲

勁ar ching

上年10月

過萬

請唔請打手

最底個句算唔算係講左舊劍世界高文都係男人

齒輪買左芒亨未

Extra過黎

想棄 9貼下圖算

咩事咁灰

向B巴低頭

然而B巴無C狐

又爆佢個box

抽咁多一次都無射歪 ?

佢都無掛出黎

請唔請寵物，我係大鋼蛇裡面唯一識講人話同上連登既蛇

一來e兩三個月隻game 太hea
二來屌最近唔知咩事係咁射歪, 本來射歪都冇咩所謂, 但就偏偏歪中我最唔想中嘅印度佬 仲要一前一後咁黎
屌陣間lunch 去食咖哩先

抽拉2，結果中左隻弓，再中埋隻舊劍都唔中拉2 pick up去左邊

你都有今日啦，抵啦

雙pick

雙pick不嬲係歐洲人玩架啦

我做錯咗咩野

中舊劍都算，隻5星弓出黎托7咩

朋友

結果隻5星弓同舊劍都寶2左

還番以前既野
我而家開始好運番

雙pick唔係一定中up緊果兩隻

彩圈仔pool出劍個下由希望變絕望

雙pick嘛
有寶2咁大力咪用下囉

我發覺我d寶2都係map炮

一齊屠龍

跪求22號冇新女女情報

好多人都係抽黑狗 寶5左舊劍

佢加拿大

打平知蛛 依家可以打邊個

等多幾日出新任先
好似係
依家跌得好少

漫漫長夜多得種火人提供笑話比我地刷素材果陣解解悶

好～厲害，
是擅長搶唔到開post的朋友呢

たーのしい！

冇3ds

金光 ----> 劍

蘭斯

住香港既都唔駛訓架咩 日日咁多夜鬼

未夠鐘訓

我分唔清究竟[black]佢[/black]係真搶唔到定扮搶唔到

Just for laughs

石頭帳係未易中好多，dklm

原本諗住止癢，反而抽到想課

屌完全放棄諗住用埋最後21粒石搏多一張金閃+恩奇都禮裝... 點知就出咗隻Dio 冇浪費之前嗰3pack

再課多個石帳止戈女

罪歌巴分身?

個石帳歐到痴線

又唔見正身係感

鬼叫你玩石帳咩~
玩死正身抱住歐洲人嘅心態去抽會易出d 好似係

分帳專婊主帳是常識

一個唔夠chur咩仲分身
個名太common

屌原來抽得果3pack就係度叫春 你都係縮番入你老母個西啦

咁早

學我朋友講句 仲識叫係好事
唔識叫既人 一回神會發現自己刷左十單以上

留名

錢仲可以搵番 復刻就唔知了 布姐已經1年幾

刷咗牙未?

美好的世界咁突然就完左，得十集

我都驚會咁, 所以限住每個pool 最多5pack

布姐應該要等動畫出個時先番到黎

課得多唔係問題 達唔達到目的先係重點
抽到叫完左件事先
抽唔到 係個pool落架前都會一直掙扎
仲追唔追落去好 個段期間 心理極之唔平衝 成日禁個pool出出入入
天堂（收手）與地獄（課金）

3pack有野中都好意思叫春 你都係快d棄 好行唔送

俾個韓國漫畫嚇親
個信息好強烈，爭啲要入廁所嘔

獵奇漫畫？

老豆養狗?

share

好快搵到
好多人評論緊

精神獵奇黎

應該講緊呢個

有啲似ToLoveる

帶入房

YES係呢個
我睇到隻狗叫阿榮果陣覺得有啲唔妥
再碌落啲嘩DLLM真係

梳 岩岩訓醒見到咁撚濕鳩既留言滾滾地

老豆好波養隻狗識講野
死左仲有裝出

啱啱睇完

沖田alter

阿榮你死得好慘

B巴好癲

3pack加埋3 5星

佢老味一入fgo 有個叫"你爸爸" add 我 即刻拒絕咗

識叫就算啦
無咩好屌
唔係個個都係課長既

唔好再提... 最近幾次pickup射歪太多次先忍唔住叫下春

同一符大爆死差唔多

叫課左金就算啦 無償石抽到野仲叫個d先欠打

紅字都已經撩交打

叫做有份俾錢營運做新content先
三pack都係錢黎 夠買三隻ps4遊戲

就黎十抽唔中jack都有人撐

原來都幾正

最仆街見過個個pool都走出黎
噢,中了
呀,去屙緊屎10抽,中csor
同朋友食飯俾佢抽,中了
GBF中左(Fgo post)

重要成班俾人調教左嘅係度

升你既黑鬼啦

殺教主填命

識野
一直抽唔中

日日轉會唔怪得激走教主

你地唔好咁啦 我認我花心

我呢幾日都唔敢講抽到咩

依d通常都係得班傻系理 我直接當睇唔到

根本冇人想知你中咩 當自己公眾人物？

咁有時興奮想分享喜悅

腳

Noba nooobuuu

同時散播同等份量既絕望

真係唔知咩on9心態 中左咪中左 關我撚事

中少少野都要報告，都好唔得閒下喎

想笑其他中唔到既人

喜悅呢啲野要出街齊齊分享

同意呀

散布絕望啦

呢到d人都俾課金game調教得差唔多
1個pool限自己最多5pack都已經冇問題
打隻game幾萬幾十萬都冇問題

有錢咪用 冇人叫你充大頭鬼 你會唔會話誠哥一萬蚊食餐飯有問題?價值觀問題

唔講咁多啦
反正我就聽過有人話bf1特價257蚊覺得貴寧願課金既

張圖

唔比人因為Ea不了

家用驚真係好慘

萬能key
下次咩pool就轉咩角色名

最憎FPS

事實上唔係
真係價值觀問題

EA d game 送都唔要
利申其他廠嘅game 都係正價買（因為冇得揀）

課金>食飯.jpg

我都中咗呀 （夢中 ）

同意
Ea 唔到100樓下連dlc都廢事買

買隻indie game 都好過ea

想講titanfall其實高質 ea好似都只係掛名

EA game 200蚊我都覺得課金仲抵啲

好玩 不過唔耐玩

我買完一個禮拜先半價

200蚊買隻垃圾驚都叫有得玩下
唔一定要bf1
呢個價半pack都買唔到 仲未計抽唔抽中

我自己課左20pack以上
覺得成件事根本on9 打隻game無上限咁比錢
(不過都係會手殘去課)

買下文明6
don`t starve
模擬樂園好過

可能人地覺得幾抽爽過買垃圾驚玩一陣

我唔係叫大家唔好課金
我想大家自己諗下課完金你會得到d咩
咁大個人自己諗啦
最後都係補多句 量力而為

屌快感呢d野好個人架姐
你屌開西會唔會問人屌屎眼做乜鳩？

唔好又開戰啦好嗎

我覺得上面只係輕鬆討論緊

c狐本

課得預左乜都冇

價值觀唔同，你可能以為輕鬆討論但已經激嬲人

根撚本就係為左一時精神滿足

課金抽野性質同賭博一樣
價值觀唔同都好啦 點都要講一講

我5pack都好撚驚一隻都冇

每次見到巴哈啲曬卡post都忍唔住㩒入去睇睇
然後見到啲人永遠一符中 再望下自己

試過

我成日都試

上巴哈都已經夠on9 仲要禁埋d咁既on9 post

屌試過啦，而且個陣仲未識課非洲石

酒吞梅毒兩次都5pack

唔係信呀，咁撚多一符中咩
課左10pack你都唔知啦

唔好話課金，單係洗錢呢件事不嬲都要量力而為架啦
有時係唔明點解要課金去抽野架喇，係人都知隻GAME過左氣/執左就等於凍過水
不過都係會課
事實上我覺得課金/晒卡點都會有人做係因為有成功感同覺得有人認同囉
(咁當然俾人屌係睇你點睇......有啲人覺得佢俾人屌係因為你提子佢，咁你有咩計? )
我就唔會話咩現實生活唔順風水所以先會係第二啲方面搵存在感，成功感呢啲野可以累積，現充打機抽到野都有機會晒架啦，唔關呢啲野事
我自己課金抽到野俾人用，感覺到有人需要都已經好開心
有啲巴打知我係外國讀書同有啲家底，但我覺得我有呢啲野係我老豆本身夠勤力同上進，我並冇參與係其中，有種阿源咁ge感覺囉
課金啲錢都係自己慳生活費番黎課，但係都係果句，啲錢只係名義上俾左我，我唔覺得自己有付出過任何野換番黎
所以我課左金，抽到野幫到人，自己開心人地又開心就得啦

連登冇得避,但巴哈要特登click入去
同衰過睇人開台一符中

人地講一符中你就信咩
好似帶土咁有埋片做證據都話屌佢
分分鐘佢課左幾廿pack先中都呃人話一符中
唔好話咩唔信有人咁做
天下之大何奇不有

巴哈我淨係入去睇每週任務個po

咁我又唔係好信台仔會課10pack 佢地咁撚on9 又窮

叫下春先
酒吞8pack

btw聽聞話蝗服改左公式少左爆死

殺佢價當5pack囉

老凍果個post我冇睇晒
但呢啲野都係學術探究多
因為我真係接受唔到玩蝗服.......

國服呢招先絕呀
因為基本上你預期到幾多pack中1隻5星
我諗會更多人課得爽快

我咁講啦
如果預計到自己課幾多就會中
咁會冇咩趣味
你話我M又好咩都好
本來課金抽野就係賭
賭咩都好，樂趣係在於"唔確定會點"

窮撚表示有得中就夠

仲要信埋

巴哈剩睇日任，呢d一睇就知9up
繼續沖田alter

點都要燈一燈先心息

我5符寶5都未出聲

巴哈啲野咪又係ptt同百度/NGA轉過去
嗰邊根本好少料

保底都係好事黎
但FGO個保底係保你中其中一隻，唔會係指定
所以我CC已經唔課金，因為有確定保底獎
如果咩都知道晒，咁樣係冇癮
就好似睇戲前睇晒啲劇透先去睇咁，冇驚喜俾到人，冇意思

對我黎講係迫於無奈先要抽
如果佢明買實價咁可能我仲開心

邊個acc主玩好？
睇落梅林好似幾屈 但係個acc無咩5星

下面

唔好

自己對咩角色有愛先

揀AC從來都係女行先
強度?別笑DIE我了

上面幾好 有孔明得天下

呢啲叫叫雞

上面有尼祿C狐夠玩啦

下個AC得隻梅毒SUP唔到其他人有咩用

有咩所謂

是但啦 鍾意邊個咪玩邊個 反正好快棄

明碼實價保底先正常，你地是咪比fgo調教到太m

其實二個都會玩下 不過唔知主玩邊個好

黑提
都係果句，睇要J咩角

著出街

Agger
我唔知你抽野抽到射精既感覺係點
但結果大家都係有同一隻野既話點解要同錢作對

無錯
齊角又點,都係半年唔夠就收皮

其實佢個分人同禮裝pool&4*保底就夠

csor 但係我冇

我自己都支持明碼實價，課得金比得錢都係想要先比架啫
又唔係無比錢就拎到
BTW抽野手遊真係業界毒瘤

其實冇乜分別 只會變一堆3星角

識貨

有冇雪菜verson

支持保底，但係保底POOL呢個IDEA我覺得幾好，因為同時做到明碼實價同保留RNG

再退一萬步講 4星角保底都冇用
一車車紅A

我意思係，我明白佢地講要有保底，但我認為有四星保底就夠，最多分pool比你，等你易啲中角色

如果一年比人自選一次五星連限定都好

要著梗係著絕版event限定

紅a強化左都唔錯
俾家姐先想死

咁玩保底pick up5*，幾多轉有償石就必中咁

150-200

不嬲抽野高過理論值，無啦啦叫我跟理論值比錢

已射

我正係知cc有保底抽開始就冇課過

想睇白槍著

唔係想講保底既問題

而係你覺得鎖鏈戰紀保底中野，而覺得冇癮

反而fgo 既保底你唔知邊隻，但反而覺得刺激，興奮，跟著課金。

會唔會有d 過度

利申: 冇玩鎖鏈

白貞都非處

聖處女

4pack都冇五星

正評俾標題

55補底抽唔中自己想要既野真係dum春

比人捉完咪唔係

兩個帳會玩到精神崩潰啵

nobu點會係處
正史仔都有啵

有請本人出嚟解答

Nobu 成日玩森蘭丸條jer仔

正史係第條世界線

男版嘅事唔好問me

女版都照玩森蘭丸jer仔

好想要高文呀，出極都係李書文
福佬切丁

又屈

但bba真係破鞋咩

敵在本能寺！

過度咩先?
我話冇癮係指一定送一隻特定，講到明30抽就送一隻野比你，係抽特效角
例如活動特效角(加分/額外傷)，夠30抽必有一隻
聯動就同FGO一樣，俾個道具你去特定蛋機抽，必定5星，唔會指定送，例如最近konosuba, P5。
搏呢個過程有趣架喎，唔係邊度黎咁多玄學?
我覺得大家睇法唔同，有人鐘意穩陣，有人鐘意投機，咁我當然係後者

係

下次出BBA個妹

人妻

收到風業績報告前最後一擊係凜b

未係影之女王之前有結過三定四次緍

福爾摩斯

4月1出啲搞笑角啦
茄子版角色係時候登場

咁緊張D錢咪唔好俾錢打機囉

有幾多人課FGO係淨係課俾隻Game
我就當課俾佢公司 出動畫又好 周邊又好
希望Fate世界長做長有 有D似信仰嘅感覺

毒撚洗錢唔洗你教

心水清呀清

咁又唔好咁講
大家價值觀唔同唧
又冇攻擊性言論

果然係現任老公

睇唔過眼果D眾人皆醉姐
我好多個post之前都話
毒撚無負擔 全情投入無問題

即係咁 有錢佬會洗幾百萬買個古幣返嚟
比著你會覺得on9
課金都係同樣道理

Btw, 信長唔係處 我破的 thx

有想做既野就自然唔會課金

收撚皮啦 種火又痴咗線 唔洗理佢

咩又痴左線 佢日日都痴

課金係咁
有閒錢咪課
冇咪儲石搏RNG之神俾個BUFF你或者索性唔抽

信長同沖田都係我wifi

駁唔到

有錢洗冇負擔係可以課金
但有錢其實可以請下屋企人食飯去下旅行
又可以儲下諗下將來

受bu受cow

睇個人想點咋嘛呢啲野

Agree

講到尾都係為開心
只係方法唔同

why not all?

可能遲下出隻男嘅濃（基/姬）同你講Nobu同佢生左件

我係唔會放棄
我最鍾意既歷史人物就係主公你

利申：真人土方咁靚仔

唔撚係啩

女同女都可以生

貞德對波大家都有份比錢畫

課幾pack講到咁嚴重

歸蝶好似冇同信長生仔

條蟲我有份比錢 我有份破櫻處

其實你是一個好人

咁又係，山脈已經話比大家知，冇野係冇可能

你岩sorry

無上半日做咩癲得咁誇
抽到傻晒

叫春

老作全部養子
或者同其他男人生

明智光秀

豐臣秀吉

信長同森蘭丸 抽乾細蚊仔

光秀

秀吉
之後就變修羅場，一怒之下光秀就講左敵人在本能寺

合理

你有錢點洗唔關我事

只係覺得你去到病態，好心講下

比金閃閃搶左 好似係

9pack先寶二 準備跳樓

Csor已fail

Btw 凜g

窮撚非洲王留名

月神係咩事

熊仔未發肉

史實黎

X SABER同邊個結婚

上面張表
c sor嘅各位老公係時候出嚟解釋下

其實Nobu應該都變破鞋
史實到好鬼多老婆

你地老婆

我前面講左啦，未做影之女王之前結左三定四次婚

Noba

17 年7月
可唔可以開放定預訂先

希臘神話3大處女

應該差唔多時間開

即係棄婦+公廁啦
利伸 無

熊仔游水比處女神射死左
屌都冇得屌

佢話四月開放

師匠比我屌鬆哂

首先，佢唔係棄婦
第二，收嗲啦叻架

靜啦黑鬼

黑鬼收聲呀

黑鬼真係好撚煩

Yes 我出暗花買起佢

屌你 呢個留言高質

手手

GJ

好撚悶呀
呢家爆果刷又唔抵

20ap唔係刷茶碗最好咩

係咩
冇茶碗裝呀但係

咁你就仆街 一場得幾粒

忍唔到手又課左pack

中左未

屌 你咪有沖田囉

抽啦屌

想追紅A同拉二

紅a尚未寶5

為男人而死,值得咩

J住我果隻先囉

又串鳩me

4pack冇沖田
以後唔課金了

再見貓頭鷹

✓✓

下次再戰啦

講真力架至少都有寶五紅A
其他就

種火一隻都冇wo好似

種火人紅a寶5

已經立志今個月唔再課金

我連3星農具都唔齊 點算

Alter嗰隻me指

黎緊好似有伏兵啵，咁快立志真係冇問題？

一係就一次過課幾pack rt
1pack 1pack 妹下妹下咁

我既信心是好堅定的

大家有冇諗過本能寺part 2其實會係抽放火果位

今日都17號

上面張圖點解呆毛可以分散係咁多格

我唔會抽

人設圖都冇
而且本能寺故仔最已講沖田發癲

一隻4星都冇...
邊個話紅A好抽

三倍抽走曬

其實幾想佢出武田/真田 最好唔性轉
打到家康賴晒尿

沖田alter

或者抽丹羽長秀

快d燈走佢

你邊位，長秀唔係呀伯黎咩

信奈
點解呢套野冇第二季

想佢出個有龍牙刷嘅新box活動多d

輕小出到咁後 都未有第二季

沖田alter快啲出黎喇

好想佢幫我評分

派3 pack石派落我到

傳勇傳完埋都冇出啦

悶

收到瘋 B巴就快重出江湖

我既邪惡之心要暴走

其實應該抽三個每人派1pack好定抽一個人比佢食哂3pack好 ？

布姐

垃圾 啱啱升lv
614871379

抽三個

我食哂3pack好

蘭斯上咗90無得頂

我淨係諗過可以唔係本能寺
池田屋之類

比曬3pack限劍算啦

3pack射埋落alter到啦

講真 你抽唔中我我就即刻報警話你做馬

生口面

而家b巴個ac佢玩緊啊生口面

有眼不識泰山
原來高登post老手

我驚扶清你會比人圍剿

佢係少入post ge...
不過佢兩個有d特殊關係

咁分3pack派啦 不過真係出先算

Ho ball 🏀

請唔請私人保鏢

笑到我死
b巴同限劍晚晚都開call搞gay架

唔好亂黎 都唔知黎緊麵包仲有無得食

係到霸個位會唔會執到pack

幫我趕走隻力架

點解咁講 ？

未驚過

明明仲有你一齊多P

Ok

每個人心入面都有一座斷背山
只係你想唔想攀附佢

你同b巴講食女個時 我同111得個聽字...

即係所有人都係隱性gay

你地姐

2400攻黑杯

叫我牙

得黑杯上到2400攻

同埋月勝

月之勝利者

龍娘colle

又派

月勝差1張突

突爆升爆月勝定係演唱會裝實用？

突爆好似月勝勁d

起碼唔係限定... 我金閃恩奇都禮裝差1張

中左拉二禮裝

月勝好似突左兩張 真係勁d?

係me就追埋佢

差唔多 你升100就月勝勁少少

基本上無分別

月勝會好少少 但真係好少

幾百攻

3個人開心d

邊到有消息話出本能寺2.0

收到咸川電話

島風話比我知

燈燈燈燈~~

有都俾你地燈到冇啦

本能寺咪又係咁復刻

Gudaguda

成班pkson

舊劍燈中咗

明明係帝都聖杯奇譚出男人pool

trailer都做埋
擺明係扮大話冇活動
實情係做緊

活動角，送

5星龍馬
4星以藏
4星森長可

你地燈夠未

蒼銀
今次一定中

我感覺到月姬黎緊

你呢個一定錯

今年一定出

執前應該出

講真本能寺活動唔出新鯖真係晒咗

雖然今次renew沖田都衝上第一

諗起有突襲都興奮

快手出啦 講左差唔多半年 好想J爆奶光

第二粒無記名靈基get

邊兩隻抽到出無記名靈基 ?

師匠,劉秀

其實係點樣先出無記名...?

BBA lily
唔知果陣幾多歲askjfjwwnfqcvnkldqd2daxq

同5*多過5隻

阿提拉

等睇成真

無上半日
居然開左波

午安呀清

成年先有得再抽 上次無中既人今次都追

安啊
少左花生食

而家好似日日有波開咁

最憎人懶醒講ON9野

逆鱗多到拎黎煲湯

有咩波開

角球

設計對白 from巴哈

塩川：啲新章有咁拖得咁拖，啲活動有咁慢得咁慢，啲pick up有咁歪得咁歪，啲素材有咁難出得咁難出，啲角色復刻輪住上，等啲月廚冇野做就會走去抽卡，呢啲嘢你應該知唔使我講架啦！

奈須：咁樣對啲fans嘅好似唔係幾好喎！

塩川：以前庄司除咗逼你交稿之外有冇開拖打你哋架？

奈須：冇。

塩川：妖！妖！妖！妖！（將奈須踢倒在地）嬲得我吖！唔好迫我吖嘛！我好人嚟架嘛！拉佢出去吖！

又ON9當有趣

邊有波開 比人一句收晒皮

比我執番次OK?

冇live咪睇重播囉洗唔洗教呀

睇左啦

無得抽水
好手痕

繼續撩交嗌

csor係雞

尋日動物台引完
無人理我

Agger 老雞

低質引戰

冇計 你地鍾意

me很醒目的

Eureka seven又有劇場版

今回の「交響詩篇エウレカセブン ハイエボリューション」では、「交響詩篇エウレカセブン」の劇中で何度か言及されながらも明確には描かれなかった事件“ファースト・サマー・オブ・ラブ”が映像化される。
第1次愛之夏

有得睇家姐同老豆

仲有真.無口少女eureka

太耐 已經唔記得劇情

上bilibili煲第3次全集先

引戰還引戰，師匠無辜嫁

呢個game入面邊條女英靈唔係雞？個個都話老婆一女九百幾夫

阿福

船腸表示
利申 南丁我老婆

三藏

南美人

阿福

不過要同齊格搶

人地還人地，自己還自己
我果個唔等於你果個

中肯

來自英靈之座既唔同分身

你地成日睇本子睇住自己心愛既女人比人搞

只係唔同世界線既自己

Yes 嗰班人不知所謂

呢個係一個心得分享，比大家睇下點樣同自己心愛嘅女人點樣進一步增進感情
[black]我開始覺得自己痴撚左線[/black]

放自己條女全相比人睇

瘋了 都瘋了

到底1.5完先定冥界女神出先

人地放人地個save出黎姐，我個save檔唔分享
一定係咁

兜啊兜

博 頭有花既入哂黎

有冇友方增援

My wifi

人類惡，我幫你收拾佢

已經買到

幾時買埋隻solomon

又一個月，入群pm我

幻想破滅‧非常抱歉

すまなこ

親戚中左層壓式推銷
仲想搵我阿媽拉我落搭
比我屌醒佢

今日火氣全消

攞正牌黎屌，機不可失

出左咪買

話新加坡神藥
能醫百病
修復細胞

呢張好有男子氣慨 saved

點解幼女戰記TV同漫畫差咁遠
TV版核爆過咁

漫畫>小說>動畫

雖然樣衰,不過幾好睇既

FGO post幾時開咗個小圈子

咁盲嘅都睇得返野

咁犀利

pmed

咩黎

撚知

金剛棒唔貼圖貼link了

我養女，是咪好可愛

原來月姬R PV已經出左9年

no ff

準備好祭品了

醫唔到弱智已經知係垃圾

勁啊

咁耐架啦

出隻藥話食咗5星機率up
應該賺到fatfat

修復靈基

記錯,
應該係月姬R消息就9年
PV應該2013

3*裝祭品

準備左隻沖田景品做祭品抽唔到

做乜掛隻寶2龍娘出黎

景品起馬要5隻先做到祭品

有冇人幫課 信唔過淘寶d黑卡

見錢開眼臭

我準備埋california clean light

試下用蛋黃醬十四

可唔可以出埋MELTY BLOOD動漫化

冇記錯好似有漫畫版

每次都說服自己誠意唔夠
抽到中為止

10年後出完月姬，再等10年

想召喚某條友

SORRY,我打錯字,係動畫化先岩

PV2013出,話10年後2023再10年2033
我都唔知死左未

月姬冇動畫,幾時出重製

我都召喚失敗，但好彩有張五星活動禮裝

你太太和女兒叫你過去喔

動物皮革製品

盾子私服

呢張圖盾子睇起上嚟好細個

仲以為係lily

越幼越正

fbi is watching u

希望有蘿莉版

三田繼續比人鞭

以佢人生閱歷，揀衫偏幼好合理

有無人用龍娘做祭品召返教豬？

是咪比咸川鎖定IP

唔撚係掛
仲以為ao之後就唔敢再做

AO 夾埋彈珠機果5段片，叫做有返個ENDING
雖然中間都係無得救

喂喂,下星期呢隻突襲啵

應該要用力架你做祭品先岩

今次前傳應該冇伏掛

冇問題

學零咁拎佢去做儀式

NOBUNOBUNOBUNOBU

盾妹

私服正

到底每日會死幾多車Nobu

不要再說了 愈講愈冇心機打活動

路把

一車車nobu

強烈建議將小NOBU作為1OR2星實裝

一定130佢

蘭斯90真係好勁

今次活動說好的light呢
跌落數感覺同原版差唔多既

未開晒關係少啲

light既意思可能係指少左個維護延長

幾時出埋佢2個,我要比佢地團聚呀

我張信長好似比系統bug左?
岩岩夠分出左第2張信長
但想去升寶具發現box得一張信長
禮物box又無

唔係呀嘛屌

未死咩佢

如果你係講緊十萬分個隻信長
咁你唔使搵
因為十萬分係將你原先有個隻從借變做永久擁有

第一張係限定加入，第二張先係正式加入

拉二都未有 等福袋

嚇死我

我都等緊，好想快d出福袋

尋晚allin左
都無拉2

今晚接最後一位小恩

抽福袋都唔一定中

中bitch

bitch都好啊 佐倉

戰力黎講想要羽蛇多過拉二

拉2>羽蛇

雙pick up真係不了
唔想要舊劍

舊劍幾型

牛郎

有我1/4

王子

原來Netflix今日出咗Iron Fist
即刻煲哂成套野先

米8扶清

個唇真係幾重要

種火人男人老狗唔好搽唇膏啦

天生咁柒 唔好歧視人

學妹私服

拉二爆擊無羽蛇咁爽

打擊感羽蛇贏曬

佢而家兩三日先開新關我覺得唔會出新野 係到拖時間

週末都唔開新關比人刷係咩玩法

冇新野出幾好啊，又可以比荷包透下氣

真愛總是值得付出的，我成功了

恭喜晒

屌，本能寺主線又開曬

刷野就唔撚開，是咪on9

我是唔會比鹽川呃我金果

2日一關

刷緊20ap刷碗

反正最後個關睇番日本仔攻略得蜘蛛跌

狂打10同20

神奇戰術

1ap入錯隊 可唔可以出番黎架

咁少血,點都磨嬴過關掛?

應該係加成問題...

投降OK

無食金果, 到而家先拎正版nobu返屋企

恭喜晒

快d出花嫁小恩啦

嫁王２７Pack爆死都未有、出花嫁小恩會死人

27

腳腳

如果佢兩日出一關既話咁出到最後咪得番一兩日刷最後果關

鹽川做野唔駛你教

左面邊有咁多

邊位大師

左下

小島紗都唔識

你地隻bba

沖田條底褲應該係白色架!!!!!!!!!!!!!!

櫻花色

絕對係白色,兩隻figure同隻景品都係白色底褲

春

今晚升到隻信長上90lv先

好型

識野

月結單出左，又可以課了

有HELLSING Alucard同Integral個FEEL

好在我無咩志氣破咗戒課金

人生太短出手要更大

日本人既廣告好癲

好悶想爆果...

爆jor

你仲有聖晶石

想爆果好過想抽蛋

打到好冇效率

因為已經冇石

魔法卡

下個月食紙皮

已經買咗幾支麻油點紙皮食

我連煲林佢既水費電費都無錢交

控制唔到就Cut左張卡佢啦

今日無LOGIN BONUS?

無野啦 SOR

麻油咁貴都捨得買

Come食阿 一滴一紙皮

終於見到沖田啦

忍手唔課忍得好辛課
要忍到廿二號啊

撳下個fd list 日日都見到啦

100分角

各位早

故意拖慢玩家, 又唔係個個周末都得閒

早晨

好想渣大波波啊

靜啦呢架

出發去砲雷擊

多事啦

間接指現任_ _冇_

你識佢
你應該知架

等當事人回應算

一泄清咪嘈啦

同凜對波差唔多

我邊撚到嘈啊

無新關出

兩日一關
依家望住一場得十幾廿DROP
再望望全部要幾千
真係

又要夾硬拖長佢 打活動都打得唔爽

屌營運老母

一場得幾隻碗 打到世界末日

我願意用種火換教主返黎

冇人唔願意

新手想問吓
張五星活動禮裝換齊都好似唔夠數突滿
咁係代表有一件禮裝要靠自己打跌

係
不過就算打到都要等活動完先好突

新手表示唔突都冇咁多cost分開嚟放，索性突滿算

仆街原來已經出左

有個仆街fd得閒就上線抽一抽卡曬命，成日話自己係歐洲人單抽出，活動又唔打 位又未開，我係咪應該陏柒佢

仲忍佢

有個fd都係咁 佢又唔係玩 所以無理

理佢都曬氣啦

可能係同一個人

一拳一件

煩得過條友見你玩FGO成日走埋黎話第2隻驚好玩啊
同其他人講FGO,又走埋黎話其他驚好玩啊
係都要逼人屌鳩佢

酸

下星期pick up 沖田

乜有game好玩得過FGO咩

沖田艦長都好

咩鳩鍊金

宇宙最強戰艦

又燈

收島風 4月4蘿莉節伊莉亞突襲

又燈

but 啲活動復刻夠未

收嗲啦

真 。對星寶具 波動炮發射用意

呢隻仲勁過沖田啦

咸川識做的話，係都1.5 4章隻魔女蘿莉先行登場吸金啦

收島風係男人黎

呢隻咁撚柒,要舊劍都唔要佢啦

樣衰,不了

男人

點解狂蘭咁有型,劍蘭咁樣衰

因為有型嘅係頭盔同套甲

仲有車頭燈

遮住個樣 我都算係靚仔黎

同阿福爭fgo第一偽娘

冇返個body襯托下都carry唔起套甲

今次GBF 開古戰,死返去做CYGAME 隻狗先

宜家應該刷邊關？

仲差2700個茶碗先換哂材料
呢兩日刷到傻左

最好係咪刷40體個關???

人生五十年，如夢又似幻

好似被大腿DEL左好友
上黎求多幾位
973 175 387

100lv 沖太加左

有冇人計過總數?
我驚打唔切

已加 THX

哈哈哈哈哈哈
輕量版喎
哈哈哈哈哈哈哈

你小心d講野呀

跌落率輕左 符合哂

有撚分別

水淨係換左茶碗禮裝，骷髏同茄子禮裝骷髏

點解呀

法國呢到好多nobu fans

點解有啲人EXPECT其他新入小圈子人會識晒個group入邊啲現有gag

老屎忽心態

係活動期間先有圖

以後都係有比賽先入果啲POST
勁多呢啲人
一真心膠左一次就叫你柒少陣，又屌老母，又叫你碌出個POST
哦
即係你做咩都好，秒速上手架?做撚晒research先入小圈子post?
如果係咁咁我咪走囉，你咁撚醒

已經升到我隻nobu 85

求大腿 483,094,963

打茄子係咪刷10ap 最著數

40體狂職

一車車NOBU

Ching ng ho gum anger

佢果個小圈子要vip先入得
我呢啲小薯都係走人
入post想討論下比賽，唔識你啲固有gag就屌人老母
勁

再嘈用波動炮射柒你

玩具台?

咩game

遊戲台
post就唔明講邊個
由佢
入post要做research呢啲野咁辛苦，留俾啲有心有力ge巴打喇
我呢啲有比賽先r水吹就冇咁好心機

其實佢幾時先出啲關係淨跌一種料
依家先完左茶碗同茄子各自果張裝同nobu靈基料

見到
入小朋友game post預左啦

事鳩但
得一兩個巴打有計傾
果啲撚屌真係唔再理佢,blk柒晒就啱

已加

家下先去到黑繩地獄
聽聞仲有4個地獄, 後面各自優先跌一種?
定係分別在專刷後面D素材

過兩日去staples center睇波先

淨低4個地獄都淨出平蜘蛛

見到波台狗
做咩咁上心
比人串幾句姐

咩驚
LoL

波台狗黎
咁冇野
反正呢啲"人"從來都唔尊重人
以為呢啲態度叫做真性情做自己
正垃撚圾

波台班假膠就唔洗太認真
如果唔係入cc台激到嘔血都似

佢地D文太過似同埋無咩變化
好易認到
特別係果件成日出現
個名太熟

冇野做玩下機戰

遊戲台有幾多隻小學雞驚
一睇到呢D就估到係LXL啦

上級騎士清係咪到
我有位了 163,853,850

Lol
自從買左ps4就冇再玩

BLK柒左果幾條友就算

沖田100 加左

有冇位比我ADD埋

過幾日開曬關刷活動升lv 即刻搵你

無問題

101/heartstone?

想問下GAME名KINCO 係咪巴打黎, 兩日無ON
唔係我想加下呢到巴打

FD LIST咁快就出現左23日唔上線...
睇佢編隊都半爆機

我又求下大腿
875,521,438

加jor
沖田100

好在我唔玩lxl
其實係玩得屎

有冇得設定上到靈4但係用緊靈2/3個樣?

快啲出新關啦屌，呢個又跌得唔多野

有啊
長撳英靈張卡,係入面有得較
卡圖就對住張卡左右碌

連土木工程post都有花生食
笑死我

居然係alpha3

巴打game 名太陽蟲？

yes ar,希望冇mon post既朋友仔見到啦

Shit sorry

見到了 嗨

幫你推快少少

貼張圖推下先

幫你推走佢

再黎

算啦 如果有mon開post既都應該估到我連登名

提防叻架搶1001

已射thx

ディス・レヴ・オーバードライブ！
回れ、インフィニティ・シリンダー！
そして、受けろ
アイン・ソフ・オウル！！

Ain Soph Aur

有冇中文版既呢張
屌你老母垃圾game唔玩啦 個張

永遠諗起吾王係ZERO吹話自己識騎乘技

騎士王唔騎馬

手機冇

大雷凰

神雷finish鐵球叔個畫面對白真係出哂水
「勝負已分！巴蘭杜邦」

始源膠佳架
有今生冇來世

隔離cc post咪有
頭post黎

冇玩過cc冇入去

想沖涼但係又就1001怕比種火人搶點算好

依個活動刷料真係好冇效率

佢唔會搶到架啦

未開晒關唔刷得真係好on9

悶到爆左粒果

仲以為係悶到課金

就算搶到台主都會開過

848 沖田加左

就黎架啦

沖完,冇事

6610 梅林加咗

重有ALPHA2

想ME 玩邊隻

貓の眼加了

玩v

願意用所有逆麟換哂心藏

CC V多週目隱藏駛唔駛做過晒

到1000個陣打電話通知我

654 402 257
新手求大腿

V 不了

V唔好咩
劇情好似幾搞笑
雖然無左馬沙同大部分uc劇情

聽講大部分都會自動解lock

利申: 2周目開始冇耐

Me 用psv 玩

長期用你隻沖田

助攻

寶五+突爆禮裝

Who?

高文勁到可以夠迦爾納打 有無可能

海格力斯

真ARCHER B叔LILY

ELE added

其實高文設定上唔係幾勁抽架咩

紅色有角

太陽時間好屈
納仔磨到佢日落就收佢皮,反正佢打納仔唔入

話太陽係正午個陣無敵

係好秋 55波的話都算 C狐外傳高文打爆迦爾納 硬食迦爾納寶具都好似係少少傷

日頭有加成，如果迦爾納唔用神槍應該唔夠打

佢件神甲先最勁啊傻熊

屌唔記得左EXTRA迦爾納個MASTER太廢 套金甲唔完整 咁樣唔夠打應該正常

原來罪哥隻沖田得寶2
同埋D技無咩升

種火人一級警戒生效

今天等我來?

神以前都係人

咁我助攻

迦爾納的母親昆蒂對成為未婚母親感到恐懼，為了保護兒子而向蘇利耶請求授予的黃金之鎧和耳環。

放出太陽光輝的強力防禦型寶具。
由於是光本身所化成的存在，即使是眾神也難以破壞。
與迦爾納的肉體一體化，本人可以憑自己的意思交由他人使用。

將所有敵對干涉（無論是物理還是概念）的傷害數值削減到十分之一，甚至可以阻止Mooncell的干涉。
唯一缺點是不能抵擋來自內部的攻擊。

某時，覺者被王接待，受到了盛大的歡迎。
宴會持續到晚上，覺者的歸途沒入了黑暗中。

王為了彰顯財富在道路上放置了燈。
但只是一次強風就把王所準備的燈火全部吹熄了。

但覺者的道路仍然被微小的燈火照亮著。
那是不具備在宴會出席的身分也無法準備禮物的貧窮老人留下的……
滿是心意的一盞小燈。

無數的贊賞、無數的憧憬確實是能璀璨人生的事物吧。
但僅僅是收到這份其他人都沒有察覺到的心意
就能讓我覺得自己的人生是幸福的啊。

迦爾納唔係做咩職就會忘記個職最強skill咩

加左

我已經準備好

弓會危急時唔識放奧義 騎就好似就仆街果陣架車唔識郁 好撚慘

ok

唔係俾我咩

都ok

大家水木

睇撚住呀

準備好未